3hk 仲有一年約有無得upgrade

用緊21mb 嗰個
依家用咗大約一年
真係滿足唔到
想要真無限
有無得upgrade
仲有成年約

用有線

姐係點
新嚟唔識嘢

冇 我派膠 唔洗理

巴打你呢個係21mb 幾gb再落fup果d?
想問下21mb 速度實際用落點
諗緊好無轉21mb plan

你3hk?

普通手機用無乜問題
就算fup 都有7mbps
可能我用得多
想upgrade 姐